{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032320?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 톰소여의모험펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 人数追加はご連絡ください。 追加費用が発生可能です。 最大人数を超過した場合、入室不可能及び払い戻し不可です。 ペットと一緒の場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止です。 未成年者の予約および利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間遵守です。 客室と施設利用時の毀損、紛失の責任はお客様にお願いします。 直火および調理は禁止、喫煙は制限された場所のみです。 他の利用客に迷惑をかけないこと。 重複予約の場合、全額払い戻しが可能。未確定の期間、料金を誤って反映した場合は自動的にキャンセル及び再予約。 予約の特典:メゾネットタイプの客室を提供します。 101号客室は児童、幼児と一緒にする際は安全にご注意ください。 一軒家の客室101号で家族や友人と幸せな時間が可能です。 IPTVまたはWiFiを通じて客室で素早く便利なインターネットが利用可能。カフェは11:00-22:00です。 様々な飲み物が楽しめます。 駐車可能。安東民俗博物館、月影橋、君子村、陶山書院、安東河回村が周辺の観光名所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、人数追加は可能ですが、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設利用時の毀損、紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような場所で喫煙ができますか？",
            "answer": "喫煙は制限された場所のみで許可されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけてはいけませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約は可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合、全額払い戻しが可能です。ただし、予約の期間や料金が誤って表示された場合は自動的にキャンセルされ再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "何が提供される特典ですか？",
            "answer": "予約の特典として、メゾネットタイプの客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光名所はどこですか？",
            "answer": "周辺には安東民俗博物館、月影橋、君子村、陶山書院、安東河回村があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 431
    }
}